大家有冇試過心底有一份感覺突然湧現......

可能係某年某月某日你鍾意過
甚至係深愛過一個人
即使當時大家都單身
但當你知道大家冇可能一齊
只能夠做朋友
你慢慢將呢份心意收埋
埋藏入心底最深處..........

但幾年後一次偶然機會
你地再次遇上有所交集
呢份心意又再一次浮上水面
可惜嘅係大家都已經各自有另一半
你會發現原來當年真係好鍾意好鍾意佢
你會感慨一切都已經太遲
你地在錯的時間遇上
你會反覆問自己點解當年冇鼓起勇氣行出第一步

Sorry for 1999

與其喺度叫春 咁咪而家行第一步囉

大家都已經有另一半仲點行第一步

夜經

有冇人未訓

吃不到的葡萄是酸的

分手追人囉，不過無論你點做你都好唔尊重現任

夜啦

見翻佢，你都係覺得呢一刻鍾意佢？

你個現任咩嚟

你係鍾意個陣時既佢 同埋感覺姐
回憶總係美化左 現實或者未必咁美好
好好珍惜啦 除非現任你當水泡
就不如放手 搵個個好過 拖黎無意思
不過我覺得你係一時懷念一下之前on9既自己
何況人地都未必會簡個時 / 依家既你
唔好FF咁多喇Ching
懷念多陣好啦 返回現實

我覺得 真正適合嘅 係唔會錯過
既然大家已有另一半 就放低呢個遺憾吧
記來 都無意思了
好好對現任

點解人可以咁矛盾咁痛苦